熊仔餅真係好好食

食足成個星期

咬哂四隻角

差個熊身未食....

支持位已上升到31100

又贏布神